黑雨未？

水浸都係黃雨

元朗雨都冇滴

荃灣落到望唔到出面

冇行雷 幾大雨都好 紅雨都唔撚俾你

今朝出門口之前特登同對鞋噴多幾下防水
都係濕撚哂

有雷暴警告

有雷暴警告 但班交合佬聽唔到 睇唔到有閃天有烏雲就唔會轉紅黑

防水噴完唔係要放成晚咩